% ../elektronik.tex

\section*{Was leitet Strom?}\large

\textbf{Aufgabe:}\\
Notiere deine Vermutung, ob die Gegenstände Strom leiten oder nicht.

Anschliessend kannst du deine Vermutung überprüfen.
Du brauchst dafür 
eine Batterie,
eine Lampe,
Draht,
Klebeband und
diverse Gegenstände.

\begin{table}[!ht]\Large
\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|X|X|}
\hline
\textbf{Gegenstand} & \textbf{Vermutung} & \textbf{Überprüfung} \\ 
\hline
Lineal &  & \answergap[1]{Holz nein / Alu ja}  \\ 
\hline
Büroklammer &  & \answergap[1]{ja} \\ 
\hline
Radiergummi &  & \answergap[1]{nein} \\ 
\hline
Glas &  & \answergap[1]{nein} \\ 
\hline
Kreide &  & \answergap[1]{nein} \\ 
\hline
Papier &  & \answergap[1]{nein} \\ 
\hline
Bleistift &  & \answergap[1]{nein} \\ 
\hline
Grashalm &  & \answergap[1]{ja} \\ 
\hline
Tasse &  & \answergap[1]{nein} \\ 
\hline
Schere &  & \answergap[1]{ja (Eisenteil)} \\ 
\hline
Münze &  & \answergap[1]{ja} \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
 &  &  \\ 
\hline
\end{tabularx}
\end{table}

\textbf{Aufgabe:} Füge der Liste noch weitere Gegenstände hinzu, die du auftreiben kannst, und teste sie auf ihre Leitfähigkeit.
